啱啱睇完Prison break第二季，想問下值唔值得睇埋落去？

最尾有少少趕交功課feel同埋聽人評價3、4季唔多好但又想知結局係點大家點睇

後尾無啦啦又入返獄又逃過獄

個Mr. Kim死得好on9下

breaking bad好過啦

睇晒了鍾意prison break多啲

咁耐之前，都已經唔記得中間個故仔點

依排得閒搵返啲舊嘢睇

級數差好遠喎兩套野...
PB其實睇完第一季可以當完，後邊簡直係為拖而拖，爛到...

再入返監獄都幾好睇
仲要無皇管，生存都要用腦

值得 睇晒佢

我咪話我淨係睇咗頭兩季囉

咁你覺S1 點樣? 好睇味繼續追囉 咁都要開POST問

有冇第一季嗰種睇到停唔到嘅感覺

第一季最好睇喇
不過有時間睇晒都冇壞

但好多人話之後好爛

仲未逃出去果時都仲有，不過第一季係無得超越
之後一出番去就

想問吓仲會唔會入第三次獄

唔記得2振後劇情，係咪咁

唔值得，得season 1係好睇

一最好睇, 二其實都接受到. 三之後直接棄OK

其實第二季都唔洗睇

last 一季可以唔睇，好似第五季已經足夠

season2 都係岩岩好頂下引，season3 入返巴拿馬就唔掂啦

唔該上面嘅巴打我上wiki睇劇情算

當佢完咗啦

其實3都仲ok喎
我覺得即興入左巴拿馬監獄要break out係好刺激
我覺得比第一季唔會差太多

但四就堅on9
成班做埋特務

記錯
好似2018定2019先出第5季

邊有咩墨西哥監獄

岩岩睇完s1 s2睇到一半
感覺s1冇人講到咁神，都有啲拖
如果真係睇到停唔到反而money heist仲大感覺

第四五季Michael仲多唔多用腦

多謝巴打推薦遲啲睇吓先

我覺得開頭幾好，兩個鬥智，兵捉賊，好似睇緊死亡筆記咁

第三季入番監獄其實幾好睇
4季打後 全部垃圾

個人覺得1>3>2>4>5
電影版都算有少少驚喜

記錯左sor，都成十年前

第四季還好，第五季完全係畫蛇添足

S2 都仲OK 玩尋寶
S4同人合作打company 簡直on9

咁決定睇埋第三先棄反正得13集

其實本身背後嗰樣野係賣點黎,
但拖拖下就爛到七彩,
黎緊仲想拍黎去

Prison break 中後期真係唔好睇
如果套野得一季，就真係神
全套黎講，breaking bad 暫時未搵到對手

我係頭兩季睇曬
S3後面頂順睇youtube雞精
有啲人可以4，5分鐘就講完一集

套野有個極大既bug
明明第一季話全國通緝
第二季大搖大擺周街行

bellck 睇到佢犧牲嗰度有啲sad
同埋第5季真係睇唔到落去 衰撚過3 4 季

等我睇吓頂唔頂唔順第三季先

好憎依條友喎佢之後會洗白？

睇Youtube啲人嘅
講電影版本
幾分鐘睇完一集算

下下都搵Breaking bad嚟比咁唔洗睇其他劇

都係背後有個國家級別嘅組織

睇埋 isis果季唔錯

係啦好撚衰
攪到我近年真係好少睇劇
因為平時時間都少，好似唔想浪費時間咁
真係查佢三代，肯定係好睇，先敢開一套劇黎睇
breaking bad真係番唔到轉頭，叫我以後人生點算

緊係睇哂佢啦睇埋電影版，再睇埋最新出個季咁先完美，神戲之一之後睇Lost

用手個紋身開門on9到

咪就係美國女副總統

第3季都幾好，第4季就真係悶

Breaking bad 個結局好sad 睇完個人好抑鬱

Prison break 最後要break 既係人生自由，已經唔係單純一個監獄

我見啲人話better call Saul仲好睇過breaking bad但我未睇，唔知係咪真係咁誇張話晒breaking bad上晒神枱第一位

咁你睇哂prison break再比較

我都未睇始終鐘意breaking bad個2個男主角組合

唔睇啦個個都話爛

佢哋真係真愛嚟

有個位覺得少少on9就係本書有字跡點解要放係廁所

要去到第4季中間先知

好睇 睇曬全部 btw 成套野啲人好大汗

1 2 3 最值得睇 第3係巴拿馬監獄仲刺激

You have a son

你知唔知香港依家有咩通緝犯？間唔中有人認到佢哋，我覺得都算係咁啦

巴拿馬係咪真係咁

巴拿馬個監犯個個癲過1個班犯

依個完全白sir最弱智嘅行為

唔會，之後係打大boss，好無聊，其實睇2季夠啦